連仔你個app側埋一邊我點睇

same

Same

試過
重開就得

回家啦

不停重開不停重開？

又要用家就個app

你諗到咁

重開完唔夠5分鐘又係咁

人地叫連狗fix好個bug你就同人講重開就得

唔屌得?

連帝係唔會有錯既

等apple 放完假會盡快出bug-fix